有冇人仲記得二月岩岩爆肺炎時既心情

果時諗住實死梗
估唔到大家四月仲生勾勾

有曬準備咪冇人死囉
比較外國就知咩事啦

雖然唔知香港screening 做成點

死咗個藍屍